【移民留意】加拿大預計9月打哂武肺疫苗

加拿大應該7,8月就會開關，最遲9月開
準備用加拿大plan過去嘅朋友可以唔使擔心job offer

個邊打晒但香港到時都唔知打到未

可能到咗2022仲玩緊全民強制檢測

你唔係信下話 9月打晒
根本無乜可能

唔好啊
我仲未畢業未有得過去

無咩可能 美國依家先打咗9%

加拿大到依家整體都係打咗 2%都唔夠
source：

美國都係預九月打到 70% 人口

都唔係無可能......

樓主你太唔熟悉加拿大了
九月打晒你聽吓好啦
首先加拿大乜都慢十拍
日期只供參考
第二vaccine唔喺加拿大手上
歐洲嗰邊已經拖過加拿大兩次貨睇怕陸續有來
第三其實好多人唔願意打vaccine
又因為唔係強制所以唔打都吹人唔漲
咁所謂「打晒」到底有冇成效呢

歐美國家都係預9月左右 但而家先啱啱開始 好難講
到時分分鐘 歐美同落後國家唔交往
歐美國家自己trade飽佢算

英國好似打左25% 應該快過加拿大